Non-Jupas City Marketing Interview 討論區

City MKT 咁鬼快就Interview 好緊張

大家分享下Interview 既情況

同埋有冇過來人分享下心得

Btw Offer God

Push

pish

巴打 你讀緊asso? Year1 定 Year2？

in 咗，group in 一定要爭(10人爭')，最好講到兩次

仲有無巴絲肯分享下